深水埗撞人既司機要嚴懲

手足有咩事企唔到或者行唔返，個廢佬成世都要坐輪椅掛尿袋